多囊性卵巢暗瘡sis，入黎傾下

想問下你哋嚟M之前會唔會爆得仲勁？
同埋我見人話食肌醇有幫助
有無人食完可以分享下？

幫人問
想問下你點確診既？
你啲經期會唔會好亂，同埋有冇食藥去解決暗瘡？